香港可以咁凍結平民既錢？

金融中心玩完

上星期話分享開銀行心得，但小妹無時間住，家陣忙到聖誕。

但情況危急，如果各位想平平地開戶口，又打算黎加拿大生存。可以去中環CIBC問下。打電話去先。

CIBC 加拿大四大銀行，李嘉誠開。加拿大所有(大部份)分行都支持廣東話。

大家保重，萬事小心。

多謝 加拿大爸打

Sorry 係絲眼瞓得滯打錯

特登同公司鬼佬講呢單嘢
叫佢哋小心成為政治磨心
轉唔走資產返自己國家

有隻住深灣道死藍屍鬼佬
話考慮移去新加坡

深水灣道先啱

我諗好多人走資。。。

push this

有國安法， 係冇野冇可能

收到

番加拿大

用cibc

保安局如有合理理由懷疑某財產是危害國家安全罪行相關財產，可在律政司司長的申請下，命令將罪行相關財產凍結、限制、沒收及充公。根據《實施細則》，「罪行相關財產」 (offence related property)包括以下兩點：

1.任何干犯或企圖干犯危害國家安全罪行的人、或任何參與或協助干犯危害國家安全罪行人士的財產;

2.任何擬用於或曾用於資助或以其他方式協助干犯危害國家安全罪行的財產。

《實施細則》附表3第1條(4)中列明，「任何人在任何時間 (不論是在本附表生 效之前或之後)，因干犯某項危害國家安全罪行的關係而收受任何款項或其他酬賞，即屬從該項罪行中獲利。」意味市民、政黨、組織在國安法生效前所得的財產，亦有機會被認為是「罪行相關財產」。另外，《細則》亦寫到，附表適用於在香港及在其他地方的財產。

from HK01

so called 擾亂議會進行，到去丹麥勾結外國勢力
要中大把有得中

迴轉壽絲